---
publishDate: 2024-05-30T00:00:00Z
title: Jugendtraining
description: Ab sofort findet jeden Montag ein Jugendtraining statt.
excerpt: Ab sofort findet jeden Montag ein Jugendtraining statt.
image: ~/assets/images/gallery/Sonstiges/Youth Training.webp
category: Verschiedenes
tags:
  - hdcg1
  - hdcg2
canonical: https://hdcg.ch/youth-training/
---

**YOUTH-TRAINING**

Kostenloses SteelDart-Jugendtraining beim H.D.C. Gelterkinden

Der **Hobby-Dart-Club Gelterkinden** freut sich, bekannt zu geben, dass ab sofort ein kostenloses SteelDart-Jugendtraining für Jugendliche bis 21 Jahre angeboten wird. Diese Initiative zielt darauf ab, junge Talente zu entdecken und zu fördern, inspiriert durch die Erfolge junger Dartspieler wie Luke Littler, Josh Rock etc., die den Dartsport unter Jugendlichen immer beliebter machen.

Der H.D.C. Gelterkinden lädt alle interessierten Jugendlichen herzlich ein, an diesem Training teilzunehmen und ihre Dartfähigkeiten zu testen oder zu verbessern.

Unsere erfahrenen Spieler/Trainer stehen bereit, um junge, motivierte Talente zu unterstützen und zu fördern.

**Youth-Training:**

_Wann:_ Jeden Montag von 17:15 Uhr bis ca. 19:00 Uhr

_Wo:_ H.D.C. Gelterkinden - Ergolzstrasse 35 - 4460 Gelterkinden

(Keller beim Kindergarten Wuhr)

**Details:**

_Ausstattung:_ Steeldarts werden für das erste Training gestellt, Dartboards sind genügend vorhanden und dürfen gratis bespielt werden.

_Kleidung:_ Normale Strassenkleidung - bequeme Schuhe und ein lockeres Shirt.

_Kosten:_ Es fallen keine Trainingsgebühren an, Kosten entstehen lediglich bei Konsum von Getränken und Snacks.

Für weitere **Informationen** und **Anmeldung** kontaktiere uns bitte per WhatsApp unter der Nummer **079 294 99 34** (Andreas Schmutz)

**Ü21 Anmerkung:**

Für alle Ü21 interessierten Dartspieler findet jeweils am Montag und Donnerstag ab 19.30h ein Training statt. Entweder darf man einfach so mal reinschauen, oder man wendet sich vorher per Mail an uns [presi@dlbb.ch](mailto:presi@dlbb.ch)
